1O1O 4G無限就完約，求手機無限plan

會一次過簽兩個手機number

其中一個number每月用量over 20GB, 會share data俾iPad用

唔考慮3HK, MTR站站都收唔到

6GB不用說，只考慮10GB或以上無限plan，感謝

有冇1010 sales?